有冇人知當年烈火雄心 慈雲山消防局位置

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

係咪東涌

我都覺得似係

似東涌